Documento gerado sob autenticação Nº WIO.459.329.VTT, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2263                  de  12/03/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a ALDA APARECIDA TERRES,
matrícula SIAPE nº 0358832, no cargo de Porteiro, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão 16,
do Quadro desta Universidade,  no regime de quarenta horas semanais  de trabalho,  com exercício  na
Secretaria do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Minas, Metalúrgica e de Materiais da Escola de
Engenharia, com proventos integrais. Processo 23078.535614/2018-47.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
